李肅挑戰周孝正：我想知道常委們多有錢

北大教授鄭也夫最近呼籲中共政治局常委率先公示自己的財產。世界上多數國家都實行了官員申報和公示財產製度，唯有中國，在有人在人大提議官員公示財產的三十多年之後仍然沒有實行這個制度，原因何在？

公布左個數未必真